啱啱喺人在寶達 香港人可以團結到你唔信

目測到咗十點之後 陸續仲有一大班街坊落黎
在場至少有二百人 一齊叫口號
好多叔叔阿姨 婆婆伯伯都支持我地年輕人
好感動

光復香港 時代革命

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，文長但關乎出路麻煩大家耐心閱讀，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

整咗兩張圖求大家幫手twitter spread出去

一定要通過人權法案

推推 比多啲人睇下分享下佢嗰區有幾齊心

用人去感染人
用香港人加油係最易入口